[An機] 求推介影相較好既5G機

smt跟plan入左N20ultra 2星期
影相邊緣化問題好大
想換zenfone 7，試過上手影相比N20u sharp但都有啲化化地，想睇下有冇其他推薦

iphone 12 pro max

等pixel出5g
等多陣

想快啲趁個價跌唔多就trade走三叔

trade 番做S20+

sony
影相偏真實

有冇試過Download Gcam?

底變大但後焦距唔變就一定係咁 一係你買翻細底嘅5g an
除非啲手機個鏡頭模組整到好似compact camera咁突，或者啲算法有重大突破

有，不過都無乜起色

冇起色好正常,因為根本唔關apps事
1/1.33"大sensors配個咁細嘅鏡頭影近嘢嘅必然後果
一係轉用返祖傳陳年1/2.55",一係好似Panasonic CM1咁整到咁撚大個鏡

哩個問題大底相機都一樣有
你試吓轉用ultrawide嚟影近嘢